餐廳想請女侍應，希望幫幫手

台式餐廳招聘

地區：荃灣區紅線地鐵站行2-3分鐘
職位： 女樓面侍應
工作時間：每日8-9小時，每周六天
薪金：$13500-$15000
福利：勞工假、包食、年假
無須落場。
不介意少經驗，最重要肯負責任及有熱誠。
有收銀經驗優先。

另外同時招聘Part-time/替工
樓面侍應：$45-$60/hour
工作時間：平日最少4小時；假日最少6小時

細場易做，可以有商有量，想招攬有承擔的後生職員一起努力。有意請Whatsapp: 5196-9239 陳先生
希望各位巴絲高抬貴手，謝謝！

請c奶你又唔肯制
請後生你又俾唔起
執撚左去啦

老實講 侍應你出45蚊又想人有承擔
會唔會貪心咗啲

女樓面 平機會見

萬五返5日可以考慮

咩年代呀？45蚊
無經驗pt前台都70蚊啦
仲要求多多

點解淨係請女 係咪歧視

淨係請女又得$45-$60
冇$70都唔好拎出嚟講啦

有鳩請唔請？面型超似女仔，可以用女裝示人而不被人發現

下70你做呀? e家冇80都唔撚洗諗啦 80都仲要睇下心情返唔返

一起努力
幫你打工咋，有份呀而家？

話要後生，有衰多樣野

男定女

管司打得贏的話，有機會賠返10～20萬

仲好過返part time

譚仔阿姐都萬六啦

反還反，考完dse實大把得肯嘅學生妹做。

正想講冇$60粒鐘譚仔阿姐都唔屌你

話實啦屌，乜撚野8至9個鐘
8就8 9就9

乜撚13500至15000

最撚憎呢d招聘廣告寫到咁含糊

致陳先生:

平機會見吧

請魚蛋妹至真

六日工得個萬5

屌你老母 d價咁撚低賤 請你老母做啦
又要女又要後生

勞工假叫福利
記得唔好唔夠人就想R人補錢同你炒左日假去

Tb請唔請
無鳩

做馬會都55蚊啦